打支畜拼音算唔算五毛

放便露哂底

緊係算啦，仲要搞分化
唔算

有frd用個輸入法話打laji出唔到垃圾
要打lese先出到
所以嚴格黎講係台灣國語拼音

應該點駁

正常台灣人係用注音
垃圾（ㄌㄜˋㄙㄜˋ）

00後好多都係用支拼，應該係中小學教

即係打支拼冇問題?

咁你點知佢係打支那拼音定粵語拼音？

放同方喺廣東話都係fong
放：

方：

Wo bu ren wei you shen me wen ti
Ni men zhe xie ren zhen de hen ma fan

台灣有字母拼音
串法同支畜差好遠

例：
蔡英文
台：Tsai Ing-wen
支： Cai Yingwen

香港
台：Hsiang Kang
支：Xianggang

Ich bin 支拼撚，利申：次次出post都會好細心咁檢查一次